我嗅到了分手的氣味

我嗅到了分手的氣味。

分手是有前奏的，不是一朝半夕的事情。感覺慢慢變淡，越來越少見面，越來越多爭執，分手這件事，不遠矣。

一段關係，有始有終，開始得快，結束自然就更快了。

求細水長流的愛情。

有邊個唔求 有邊個做到

?

不帶走一片彩雲～

唉

從失敗的愛情中，可以了解咩嘅人不適合自己。下次再收窄範圍，否則拍來拍去都係快黎快去的拖，冇乜營養。

失去了溝通的兩個人，話是照說，但彼此不了解。誤會頻生，兩三日一吵，覺得累了。

除了吵，彷彿沒有別的話題。試著說別的，沒兩句就接續不了。

不想走下去了。

可悲的是，他知道我很多，我也知道他的故事。但我們彼此，不了解。

如果想繼續行落去就需要大家拎個心出黎傾下點樣改善同避免 拍拖係需要磨合 大家唔講心入面感受 好難繼續落去

如果覺得累想離開 咁就照直講唔好拖 好聚好散 大家愛過大家 唔洗覺得唔開心 和平分手 放手係俾為大家好 亦係俾e段感情最好既交代

其實大家都坦白，

改變唔到就少見D囉，睇吓少見一排大家諗清楚會唔會好啲

其實大家都坦白，但係咪會有啲人注定唔係同一個channel溝通得唔好。問題講咗出嚟好似都冇解決到。

就係少見咗一排就開始出現對唔到嘴嘅問題。好似變唔返以前咁。

之前同個ex都係咁 咩都可以嘈 去食野食邊間都可以嘈
E為去下旅行大家放鬆下 點知去到都嘈

其實我諗問題在於大家溝通既時候互有立場大家唔肯就大家
到左咁既情況可能大家都需要靜一靜思考下到底大家會唔會再包容到大家

....好心up

過來人?

李彩雲？